2點鐘監警會報告預測大賽

8月31日速龍進入港鐘車廂以最低武力制服並拘捕暴徒

無撚諗住睇
十成鳩噏鳩HEA

做法唔理想，建議改善
完

成份執告得一句說話，就係我地係愛警會，合法殺人